石元泰博：我拒絕道歉

對於有人不滿我話「廋野，不了」
我拒絕道歉或認錯
1，Bonix真係廋
2，我真係中意肥野

我並唔認為個人審美觀有咩對錯

邊撚個比負評就唔該出黎應機

比一星果間cafe

好多人都覺得吐一口烏氣

根本on9，

人地開女僕cafe唔關政治立場事，

你去完唔happy都可以批鬥

熱狗就係咁on 9
看更真係看更 走去吹雞搞d妹妹仔